【咁都信】網友話幫手兌外幣 天真男失33萬人仔

27歲姓連男子，早前透過手機交友程式結識一名男子，對方聲稱可以為他將約33.8萬元人民幣(約38萬港元)兌換成外幣。連信以為真，按指示將該筆人民幣存入一內地銀行戶口，惟其後未能收到有關外幣，亦未能聯絡男網友，至今日下午1時許在觀塘報案。警員接報到場，經調查後，案件暫列作以欺騙手段取得財產，交由觀塘警區刑事調查第一隊跟進。

27歲姓連男子，早前透過手機交友程式結識一名男子
This...

為左送走D冥錢已經去到不理性既地步

連性男子

佢喺香港點解唔自己兌，啲錢好大機會係黑錢喎